係時候起一場真正既革命

過去呢個月 相信好多香港人已經覺得好攰 好無力

就算你做咩個政府都唔會理咁

甚至已經有批人 回復左佢地正常生活

日日去玩 去旅行 又剩

好似已經唔記得香港由6月9號開始發生既事咁

呢一個月見證到班官真係幾撚廢

你話如果啲官咁有理據點解唔出嚟面對示威者？

要等到第二日先拎稿開記者會講廢話

根本佢地自己都覺得自己係錯但又唔會講唔敢認

我唔排除有啲真心膠

只不過係因為係政府個立場要強硬

所以 我覺得香港人要一鼓作氣

用最短既時間 做到最大既力量

一路拖落去都唔係辦法

個政府就係睇死我地咩都唔敢做

同意巴打說話，我哋下一步應該又要點做？

喺夢境諗緊香港人幾時可以效法烏克蘭式革命？

連政府都可以唔跟規矩做 點解我地仲要局限自己

醒啦香港人

推

一切同成本有關，始終城市太過富裕，無人要食樹皮，肯all in人生嘅唔多，加上共產黨巨獸好難打，無軍隊無外力真係難以革佢個命

以上內容都係發夢夢到 不過唔排除啲官真係咁柒廢

根本就係迫人暴動......

發夢夢見 香港會俾恐怖主義包圍
成個氛圍都會好不安

終於有同路人

如果冇土共係背後撐，我相信差佬根本冇得好似依家咁串，早就血戰緊，而且我幾肯定真正打起上黎差佬輸撚硬

一班冇野輸，極度憤怒既市民，對住一班見到錢就冇人性貪生怕死既廢物

下一步係咩？

港豬唔會

你岩 我都唔想見到有人流血

有無啲咩行動係可以令到有巨大迴響

不過又唔想局限得太多

利申 暫時唔想犯法

每個人都有個價
當佢頂唔住 就咩豬都會醒
而醒嗰一下 就會更加癲

傻啦 肯衝既最多幾百個
我已經心灰

睇到各國都有港人登報, 真心覺得香港人係一個流亡各地既民族

唔該唔好再睇低自己, 俾番少少身份認同自己好冇
近日各國都有港人為反送中宣傳, 能夠做出咁大既號召力
點解仲要唔認為自己香港人已經係一個獨立既族群,
人地新疆維人, 西藏藏人係被壓迫先要自認中國人, 去學殖民者既語言, 學殖民者既偽造歷史,
否定自己獨有既身份定文化
點解香港人最近可以咁團結, 偏偏想主動放棄最重要既自我身份認同?

若革命起，有咩國家會支持？
只諗到台灣，日本，歐盟，美國，加拿大

如果真係起革命就要有戰術咁打，任何人收左工之後都係普通市民

老實講係 因為我地除左防守無咩可以做到

又無人會想俾人拉到

但係面對呢個極權政府可以做啲咩

衝既最多幾百

要有革命出現
就係不斷受到支那大力打壓
香港人先會有反彈導致革命
烏克蘭都係比政府壓左排先開始全民革命

但係仲有一批人 係大陸落嚟/收左錢/一班廢老 盲目愛國

有d道理

千其唔好推

Exactly!

200 萬人，竟然發起唔到一場革命
革命究竟需要幾多人？400 萬？

唔想做犯法野

不過點先可以做到好大迴響

呢個月香港人做左咁多野政府都無反應

仲可以點

呢班撚樣無視覺得大陸好 燒到佢哋變臉快撚過全部人

根本夠齊心冇人會比人拉到...個日衝一個地方 幾百人就咁大作用

試諗下同時10個地方衝擊會點

和平理性香港人仲希望一個唔係民選既政府會憐憫佢地2百萬人上街，當佢地係豬咋 最緊要理性表達。佢地就態度依舊 繼續強姦

香港當年都係孫中山的革命發源地

革命=犯法

今次贏左未？
現階段嘅勝利都未有你學人玩革命？
今次啱啱叫返醒少少港豬們
你無啦啦同佢講話要革命？
你仲唔嚇到佢地縮返去瞓覺
到時你無人撐你，得小貓三四隻，點打大佬

同意用平和之方式影響身邊朋友關注。

攞把遮都暴動
點解唔真正暴動？

監察燈都已經痴撚咗線

發夢之後出街都驚狗狗
會極度留意狗狗去向 始終我對狗敏感

港豬太錫身 寧願和平對抗唱歌就夠

光復香港！時代革命！

如果真係有革命 最難係維持資訊流通 因為港共一定cut網絡

唉

最悲係因為大家都知道係同共慘黨鬥是只有輸。

但係12號個日都好齊心 啲人食左幾粒催淚彈就走左

其他國家暴動左幾次了

依個真，好撚無力

依家就唔不安？

以前都無網絡

佢都試咗十一次先成功

我唔洗發夢都見到香港比中共包圍
成個氛圍好不安

我諗好多香港人都知再係咁和理非係唔會有用
眼見咁多日和理非運動 政府完全當你冇到
好多人已經灰哂 連去嘅動力都冇左 因為覺得去左都幫唔到啲咩
想行勇武路線
但又唔夠膽all in 去一齊革命
講到尾都係差個膽 所以成唔到事

係
革命不是一朝一夕
但希望香港人愈黎愈多人有呢個想法先
呢個港共已經病入膏肓

最怕你地亂同醒覺
依家冇大台佢地已經好驚

可以加大壓力要求英國國會撤銷香港高官及其家屬英國國藉?
另外奇想, 有冇可能比D options 英國, 例如近年英國經濟麻麻, 放寬BNO 居留權可震興經濟.

美國方面就要求國會加快推行"香港民權與民主法案",

頭先見到跳海事件
覺得可以諗下啲行為藝術式既抗爭

係 問題係現代嘅人習慣咗用網絡通訊

太古個班比人屌撚到仆街

香港唔會有人理呢啲行為藝術

高官最開心你做傻事
一句收幾錢就夠

咁都要睇返場合地點既
其實好marketing

講就好撚易
香港人細細個就已經灌輸住公利，認精學懶
有咩事走精面無燒到自己就係醒目仔
偏偏淨係依家搞抗爭會唔會俾政府算將都係好romdom既一件事，何況仲話革命
我唔想咁悲觀，但係要醒都唔知仲要赤化到咩程度

Then join in the fight that will give you the right to be free!

我覺得外國會buy

岩岩係海濱走 真係好嬲好無力
摺紙飛機咩做比傳媒睇 幫唔到乜
一聽到狗就跑走賣晒我地前線
好無力 仲要比人屌衝入去聽日新聞唔好睇
心淡 香港人醒下好無

呢世都唔會醒

樓上有位巴打講左

香港經濟真係好重要

好似而家除左流血呢條路就再冇選擇
到底點先救到香港

香港人 無受過軍訓 唔係日日都要服兵役 點夠抽

人禍其實已經足夠
下一步就等個天災
就係天時
遊激式野餐係地利
市民覺醒係人和

有冇人識外國社運圈既朋友，可以同佢地吸收下經驗如果有呢啲情況人地會點做。即使佢地發夢話暴動

【行動升級】係時候吹起成立臨時政府嘅風氣

支持行為藝術式既抗爭 但pp班人係搞9到一直以黎都默默支持大家既pp 同埋佢地帶出到啲咩信息？佢地引黎既回嚮9成9都係負面

利申同路

今年好似有幾個風球

革命要流血 仲要唔止一個人既血
有幾多人肯為香港流？

帶返頭盔先 革命唔係鼓吹暴動

可以係其他方面入手

依家香港其實好似清末時期
所謂晚清改革，實際上偏偏好多皇族內閣，滿州人為主
依家正正好多梁啟超呢d泛民主派係到求清朝開會搞君主立憲，人地就話9年時間預備，不斷拖延
人民就不斷請願，遊行，岀書，輿論界求慈禧開會討論預備立憲，要真立憲
一次又一次失望，鎮壓，直至恍然明白到根本無可能求專制政體會俾真民主人民，明白清朝已無藥可救先支持革命派，起義，建立共和

完
到時又係9企

仲唔夠咩
唔通等到起個集中營先反抗

到底愛國愛黨既上一代、上兩代既人，冇經歷過文革、大躍進、64咩

定係佢地深知共產黨既可怕，唔敢反抗，屈服極權之下

試下一大班人去機場和理非
例如去機場餐廳慢慢食野、訓教、舉牌接人等等

完全係心聲
當政府唔再講道理、拒絕溝通、擘大眼講大話、冷暴力既時候
我地點解仲要和平示威？
三個星期啦 政府冇人出黎同我地對話！
仲要等到幾時？
就算有人絕食、自殺佢地眼都唔眨一下
大家要醒啦
革命係要流血架啦
但一日冇革命一日冇希望

唔想好似新疆咁
俾人鎖晒入集中營先黎反抗 太遲了

講真
死係中共手上 只係時間問題
我寧願盡地一搏

陰謀論：港共係想迫你班人行動升級然後有藉口一波打沉哂你地

Push

真係有決心既 唔會面對面衝啦得魚革贏過一節

隔個星期就一條惡法，抗爭到幾時

今日送中
聽日割地比解放軍
後日國歌法
燈柱監控
每日150人

呢d野咁危險，推比大家提防先
做個守法市民

唱歌
鳩企

人地放兩隻看門狗搞掂

依加警權大到痴撚線，操控班低學歷嘅人再俾高薪真係無解
最撚大獲係CCTVB扭曲事實，令成堆中立嘅偏向個邊。
就算去到有示威者被過度暴力殺死，CCTVB都會話係我地衝擊令警犬迫不得而殺人。
唔解決政府，警權同電視台互相包庇嘅問題，就算有死人，我諗政府都會繼續咁樣冷處理，再用電視台平息民憤，等到我地放棄。

我都覺 靜左咁耐真係好撚古惑

大哥呀
你呢個係直接講緊謀反
唔係我地做緊既逼宮
而且仲有老解,香港人無呢個本錢做
.
.
.
.
.
.
.
.
雖然如果真係起革命係幾好既,我都想

香港死 無一幸免 唔係誇大
所有市民都冇哂機會偷生
所有喺依塊土地上嘅人都係參賽者
祇有前進冇後路可逃

香港人要一鼓作氣
你估你仲動員到幾多人同你一鼓作氣？
你都識講有一批人已經回復正常生活
當務之急，係喚醒佢地對政府嘅不滿
越多人一鼓作氣，先有越大嘅力量

根本同你鬥拖，人地厚顏開，每個月番立法會訓下教袋十幾廿個，有事就面懵懵出你鳩up下，尊重唔同人既意見，跟住就耍鳩你走

真係好想有革命 一場可以做野嘅革命 但係香港人容不下 好多人都唔上付上代價

人人

我一直都等緊 等緊一個契機
一個令香港人有視死如歸既契機
人數唔需要極之多
到嗰陣時 就係時候

日本真理教

我一早都係咁講

沒完沒了
但呢d全部都係助攻
令香港人加速清醒
認清從來救港都係得一條岀路

死係遲早既問題 我唔信我地乜都唔做佢就放過香港人

認同 所以點解台灣人比香港人更投入民主運動 人地大佬大學生出黎起薪講緊4-5k港紙咋 食餐飯十蚊港紙 人地nothing to lose 香港人係好慘係無樓 但無可否認生活係富庶 太多要顧慮 唔好講太遠話如果同中共開波要食樹皮咁慘 淨係講緊要香港人倒退番去台灣既經濟狀態 我諗二百萬人都未必有四十萬願意

講撚左！

最慘係你依家做乜都似犯緊法 足總球證又係人地嘅人 可以點

唔變就輸

辛苦哂

睇一次葡萄一次

我哋明知輸都要出來，612之前冇人估到會有咁大迴響

我哋要盡量喚醒身邊嘅人，去保護自己嘅香港🇭🇰
唔可以再俾賣港賊賣港求榮，繼續沉淪

我哋每一個人都可以做到好多嘢

其實港獨是唯一出路 一國兩制都KEEP唔到 仲有乜可能EXPECT係呢個遊戲下玩落去 梁天琦一早睇清左
不過香港人生活仲好好 冇必要去搞革命

其實香港人唔係真係咁怕流血
而係怕完全唔合理既監禁
幾年前佔旺 魚蛋時既人都唔怕受傷同流血
只係當時既人根本唔知之後會面對咁恐怖既刑責

由案例一出既一刻起，
所有抗爭者就開始有入到心既恐懼，
坐監留案底比起受傷恐怖好多倍

唔係呀

我純粹想政府出嚟認真回應市民訴求

絕對唔係謀反

顛覆國家政權
煽動暴動
求其入你一條都坐10碌8碌
自小心啲講野 唔好以為上網講完唔駛負責任

而家香港唯一岀路！

PUSH

呢個真心恐怖

佢地知香港人唔會打到持久戰所以拖出黎玩，香港人唔拮到肉都唔識叫，二讀遊行就出曬黎，依家支針抽起少少就唔理

上面帶左頭盔 絕對唔係謀反 係想政府認真回應訴求

啱啊，如果失業率長期幾十%，個個要食樹皮，啲阿叔阿嬸已經出左黎幫拖啦
香港經濟太好啦
不過經濟唔好都無得眾籌登報，可能已經比人熔左

烏克蘭式革命，其實只係歐盟同俄羅斯角力，雙方都有巨大利益誘因，唔會係真真正正「因為人民企出來就有所轉變」
反觀香港，是的，我地都係中英角力嘅地方，但係美國嘅利益會大到出力幫我地火拼？我都好想知，唔係睇兩篇陳雲就可以自high

係時候鍛煉下身體啦

其他國家真係唔同
你打完呢個政府就係你贏
香港打贏完個政府先嚟緊一個大boss

呢個大boss收埋幾多實力真係無人知

呢幾日 講到口臭
咩靜坐 、遊行、嗌口號 呢啲
落後左30 年 架啦

呢家呢到係人地統治 鐘意要邊撻地就邊撻地
邊條例過就邊條例過
我地 手無寸鐵咁企出黎擋 真係盞大家送頭

攞返個政權 先可以攞返哂啲地

自由港計畫

邊個國家有地比香港既 我地用明日大與錢億同佢買

97後-2030出世年內可以立即撒離香港

擁有BNO 都一樣

兩樣都要 無曾經加入過親中派 是可以批

講還講咪撚攞911出黎講啦 戇鳩當有趣
係咪要引美國人同香港人反面呀

著名反共歷史學家 辛灝年 講過
上天給了機會,但在不對的時機,只會換來更大的後果
上天給了機會,在對的時機,革命才能發生
We are waiting.

問題係當前冇咁多人肯流血
流眼淚就有份
香港人唔逼到影響生存都係會繼續做奴隸
我覺得如果有心既 不如儲力儲人
儲一班志同道合 儲一班肯流血既人
私底下形成力量
等到時機黎既時候先流血
依家流血入獄都係唔太值得

所以都係放棄儲錢移民啦

唔少巴打都應該睇過段紀錄片
有無留意到佢地好多人可以全職留守
而且好大部分唔係學生 有退休軍人又剩

比較上 香港人有兩點不利
一 出嚟嘅香港人更多係兼職革命家
二 香港人對武力嘅潔癖更加嚴重

所以香港無辦法照辦煮碗

我覺得 而家黃背心式遊擊抗爭其實ok
而武力方面 我覺得大家要放低民意包袱
暴力邊緣論 不斷挑戰政權容忍底線
直到擦槍走火 引嚟國際制裁 令支共經濟崩潰
咁先係而家可行嘅推翻共產黨嘅方法

政府只係不斷逼人民上戰線
真係唔知講咩好

要革命預我 我要搵門路班件避彈衣同AK

咁做夠和平啦

屌你老母香港市！

岩 要逐步黎 加上老實講 出得黎既好多都係後生。。中年果班完全唔當係一回事 甚至好多都係藍C

有哂部署既話預埋我，反正我乜都冇

想問下點解佢無比人拉

革命要流血 在所難免
支共夠膽武力鎮壓? 國際制裁會直接殺死支共政權

士氣呢啲其實係好易有

而家啲人係因為覺得做咩都冇用，所以先廢事出
如果有一場行動成功左（例如突襲佔領政府部門）自然會引到人出黎，因為佢地見到希望

612都係突然佔路先有後續市民支持，如果果時佔埋政總可能真係革命

利申發夢諗到

同意，未到普遍香港人既低線，唔會有咁多人覺得冇嘢輸而走出嚟

真係覺得香港人 太乖 仲好傻好天真⋯
睇到有人掛 「 還我香港」
唔通真係嗌下坐下 共狗會還返個香港比你？
喊黎無用架 大佬 仲自慰成日笑左膠 我地同佢地有咩分別？
做野啦

我所講既 係唔流血 令到政府認真咁回應我地訴求

而唔係我地一路做咁多野 政府都無動於衷

不過我地無 槍無軍 得錢

咩人最惡？窮人最惡
爛命一條我怕咩
依家嘅香港...難...

佢唔駛上前線

唔好幻想咁多⋯

自從9號開始，大大話話都有成十幾場示威活動，大家都為救港而付出心力、甚至血汗，但相信有唔少人可能已經覺得攰，為咗延續抗爭情緒，避免運動消散，大家有冇諗過可以將戰線擴展去「世界文宣」嘅工作？好似之前嘅眾籌登全世界報紙咁，大家有冇諗過定期開眾籌，再由連登熟悉各大専業嘅巴打分別負責設計、文筆、構圖、美術、排版、聯絡、宣傳等等，而覺得攰嘅而又有心巴打可以參與下討論，各位一齊比啲意見，再向全世界各大報章、各旅遊景點名勝廣告版，定期公佈中共禍港惡行甚至宣傳中共國內打壓人權嘅問題，爭取國際關注，令世界更多人認清中共真實嘅一面，美國又可以有更多嘅籌碼同中共談判，而中共又一定要虛耗更多財力去打文宣戰（好似之前中共某大啤酒集團以十倍價錢買下韓國報紙頭版），多角度向中共作出抗議，又不致運動慢慢步入消散崩潰，呢個就係「世界文宣」嘅大意。錢嘅問題，200萬人每個捐10蚊都2000萬啦，財力上應該冇乜問題，究竟有冇得諗下呢？大家可以傾下

首先大家先有個心理準備，今場仗係會花極長時間同我哋係點都會輸，現階段能夠做到嘅只有繼續打游擊繼續消磨政府同黑警嘅耐性，唔好俾班政府同黑警抖，直到試到政府同黑警嘅底線迫佢哋主動出手，咁我哋就會贏得民心，出師有名去反擊。

另一方面年底區選同下年立選睇下結果係點，呢個戰場對香港未來最關鍵，假如又係保皇贏晒，到時相信大家都好難再做和理非。

香港只要繼續亂落去直到中共都忍唔到落去嘅時候，呢場仗先係正式開始。

咁你又有咩鴻圖偉略？依加唔撚係大家係一個平台上面討論緊？keep your ugly soul to yourself

大家要把握好呢個機會
識多啲志同道合既人
Keep住勿忘初心
靜待機會黎

唔見棺材唔流眼淚
未到殺到埋身最好都係不變應萬變搵錢至上

睇黎連樓主 都唔知革命係乜應該係點
或者要至少 搞清楚下 面對緊點樣既敵人 咩situation
你既對家係極權政府， 你同佢講人權？？

其實冇可能直接打
一路頂住一路要等天時地利
搵同盟 等佢地自己出錯
所以最後結論
我地都係要頂住

已經好似搵唔到方法去抗爭
去到瓶頸位 搵唔到方法突破
重點係政府咁撚無恥 佢一直無視香港人既訴求

一直以黎都香港就存在左好多社會問題
醫管局黑箱作業 警權過大 人口老化
醫療制度 教育制度 選舉制度
根本通通都有問題 解決問題既方法就係要政府帶頭全面改革 但香港最大最大既問題就係香港政府

政府係咪真係要黎場真既暴動先會聽到香港人既心願
認真 如果鳩叫下口號 遊行 示威 政府會聽
根本就唔需要將所有行動升級
但現實話比我地知 我地香港人呢兩三個星期進化到去呢個地步 我地仍然係乜野都爭取唔到

我都認為香港需要一場革命 去改變現有制度
但問題係 一場革命先唔講犯唔犯法 流唔流血
有幾多香港人願意拋個身出黎參與革命
又有幾多人會肯支持革命

好撚灰鳩 好撚無力

唔該香港人
睇下winter on fire，睇下烏克蘭人點樣上下一心勇武抗爭

其實講真啦
最多畀佢哋咪譴責
比埋你強烈譴責
你真係以為會出兵咩
唔通你以為好似當年一樣
再嚟多一次八國聯軍
我哋廣洲香港嘅部分
就簽東南互保章程呀
咪玩啦唉…

會唔會等到一鑊嚴重嘅野
搞大佢 大到個結果一係比人放生真普選, 二就係解放軍落黎攬炒

同意 真係忍無可忍了

企出黎2百萬
但唔好唔記得好多係和理非
革命？ 比你頂多咪1千人
根本香港人思想上未準備好
你再問下自己敢唔敢流血
反送中短期內都告一段落
你要等下一輪政府再推惡法
先聚集到反抗氣勢

唔同文化好難比
香港人奴隸化左咁耐
又要真係好安定左十幾二十年
個個都要生存搵錢

買僱傭兵啦 講左咁耐 之前咪有個po 啲巴打話識啲網？

我認為 下一步應該要反紅媒先

藍嗰啲會逐漸含睙而去
慢慢成個香港都成為戰場
所有人都會被逼take side
全民皆兵不久矣

當納粹來抓共產黨人
我保持沉默
——我不是共產黨員
當他們關押社會民主黨人
我保持沉默
——我不是社民黨員

當他們來抓工會會員
我沒有抗議
——我不是工會會員

當他們來抓猶太人
我保持沉默
——我不是猶太人

當他們來抓我時
再也沒人為我說話了

希望各階層香港人面對中國日益壓迫可以互相幫助

中共見到而個 post 大家覺得佢地會點

支持

同盟一定係廣州,
但點先可以令消息傳到入廣州係一個問題

印板旗出黎都唔敢，同連登仔講革命

同意清嘅講法，而家最需要嘅係忍耐同堅持

岩岩啲live講粗口都比人鬧仲話革命

其實而家快閃式都好似黃背心
但係佢地真係搵命博

算吧啦 歷史上有邊個“革命”係唔流血

無論敵我雙方都會流血，和平示威根本就無power去做談判既酬碼

唉 冇架啦點同中共鬥姐

點會齊心就無人會俾人拉到

其實想唔犯法起革命係無可能，要革命就一定要有武器，要有軍隊
另一種可行既方法就係代理人戰爭，就係我地家陣做緊既事，將自己變成子彈比美國去打

自己做單大野囉,淨係話香港人唔敢衝
自己又唔去敢帶頭

你都露撚晒底喇五毛 #233371

梗係有
不斷要逃亡，死過翻生，例如 倫敦蒙難
同時四處宣揚革命理念，籌經費俾班義士
武裝，物資
但一開頭都係得孫吧山同幾個人係香港計劃岀黎
就係著名四大寇，香港一直係革命基地

都係嗰句，革命要俾到人覺得有成功既可能先玩得落去

認同 無一個革命係唔洗流血
唔通過血與汗、犧牲就成功
想要有最舒服既革命？？
睇黎連樓主 都唔知革命係乜應該係點
或者要至少 搞清楚下 面對緊點樣既敵人 咩situation
你既對家係極權政府， 你同佢講人權？？

呢個年代玩經濟戰 情報戰 網絡戰啦
trade war一路已經打緊
由西方世界對支共民主幻想破滅之後
佢地已經對共產意識型態戒心提高 例如科技封鎖支那 仲要唔只係美國 封殺華為係澳洲提出
可見呢種敵意係已經係國際性嘅

呢個年代唔會真係出兵 尤其是支那唔係中東非洲小國
唯有用經濟戰令共產主義內爆 先係easy way

要令香港人肯放低包袱，拋個身出嚟，係要宣傳入手，俾佢地知道係無路可退。

最大眾化嘅宣傳一定係新聞，但依家仲係好多人俾CCTVB 洗腦，我認為係時候要反共媒，一來可以喚醒更多香港人，二來可響應返台灣之前個遊行。

香港人真係未ready好，今日夢到大家聞狗而逃嘅畫面，大部分人根本都未準備好同狗直接衝突
香港人真係要醒喇，再係咁落去一定無得打

香港人 太過理想化
都係諗住靠國際制裁中國
無國際利益邊個會理你

啱

真心講
我唔覺得習仔有咁嘅智力諗咁多
但求Trump一定要連任
Trump唔會幫香港,但可以喺國際上壓住中國
等佢哋低啲bargaining power

成功就係英雄 輸左就係狗雄
我諗起巨人入面既團長
有邊個可以帶頭背負咁多野去前進

天佑香港啦唉

成日跳出嚟講無槍無盛
你估其他民主國家當年天跌落嚟嘅民主咩
咪又係由零開始

邱吉爾:
“Nations that went down fighting rose again, but those who surrendered tamely were finished.”

共勉之

未到焦土都唔駛諗，香港人太精

之前有人話抖音直播示威同抗爭
可惜無乜人跟
向支那輸出革命 中二啲講句 係香港嘅歷史任務

經濟上黎睇講真呢排都算多搞作
但係點解個市都冇乜野咁
搞下個市有冇幫助

其實依家一個好大問題係 佢地唔洗內奸
都可以上網睇哂我地全盤計劃

煮死支那經濟先係靠外國

其實樓主知唔知革命一定會死一堆人

到底點先可以令人有決心all in 去革命

革命唔係一朝一夕 係幾十年先搞得成 依加只係個開始

相信過咗七一之後大家嘅無力感會更加重
我建議暫時將下個戰場放係十一月選區議會 到時應該會多咗好多自己人會參與 不論係投票定係被人投嗰個 要諗辦法擴大優勢

依加只係個開始 場仗仲要打好耐

各位唔好放棄

最大問題
和理非唔好阻止就得

閒閒地死100人

how

都係果句努力識人
保有初心
等待時機

成百年前科技同而家都已經天與地, 今時今日咁多天眼又資訊發達, 好難捉你唔到

Nothing to lose d人咪會囉
香港難d囉 假假地都一線城市

經濟收皮班港豬一定仲癲過我地

著草去日本、英國、美國
中山都係日文化名
叫華僑買國債

你冇飯食既時候

清冷靜，而家嘅局面唔係話你佔領咗咩咩咩、扔汽油彈、拎枝AK去掃龜、甚至自殺式炸彈就解決到，我哋面對緊嘅係一個冷血嘅政權，我哋做任何事佢哋都一樣會視而不見。而家要鬥嘅只有耐性，只要迫到佢哋先出手，之後嘅事自然水到渠成。

靠外國煮死支那經濟
支那愈亂愈有利香港
但一定要焦土陣痛先，無可避免
目前最好g20傾唔成，keep住打貿易戰
特朗普連任，有排打場仗

集體沽空有冇可能引起連鎖反應?

同意 所以冇乜可能
除非中國經濟自爆左先

自己問幾個問題先
你自己準備好未
可以去到咩地步
唔好講死 見到警察都掉頭走
你見堆速龍跑過黎都走啦
支槍對住你 你自己有咩感覺
你既勇氣面對到啲咩

好多人思想只係岩岩起步
香港人安逸太耐
一時間唔會咁快接受到

你試下黎多獲負資產, 班炒樓港豬仲唔殺你港共全家? 到時乜柒都入你政府數

但係真係會班咁既人肯搵自己啲身家同你玩？
有冇其他可行方法

啱啱睇到燈柱監控嗰單

其實根本去到要革命，只係大家都唔願面對

而家係差人去打響頭炮

得左一次啲人見你唔係鳩up真係有料到，到時唔驚冇人支持

政府係想拖 等民怨慢慢跌
之後可能會搞啲小動作詆毀今次嘅行動

長期戰黎 要預備幫文宣

我意思係革命同香港好有緣
同時凡事起頭難，但歷史都係會不斷重複
依家打法同以前未必一樣，但希望多d人會思考革命呢樣野，明白再苦苦哀求都係一廂情願

講真而家政治亂局搞到咁 外資點會唔想走 但唔會咁快見到效果

無意同各位泥漿摔角。大家都係愛香港嘅人。

先講選舉。比例代表制下，頂多只能保住分組否決權。就算二百萬人投曬票都係咁話。

現存立法會根本唔係戰場。
仲主張力保議席，守住議會嘅人，你地倒不如幻想美國出兵仲好。

有冇人諗過所謂even 支爆/中共倒台之後呢？
香港人真係準備好主管自己嘅地方啦咩？

有冇同路人想「學術討論」為香港鋪下路

師兄好岩，出去幾次，見到班狗都嬲嬲地，
大家最多一齊死過，睇下邊個傷啲，我無人無物，佢地打份工
但一衝啲人又話你係鬼，又叫人快啲走，留力
呢啲扮同一陣線既先最傷，明明大家都為左香港好。

罷工罷一日都炒你
工都唔敢辭
講集體沽空 咪玩啦

係
同時香港人都要把握好時勢
支那愈內憂外患就愈有利我地

港共唔撚理你，就要再諗多一步

文革嗰陣出現三年大飢荒，中國共產黨到今日仲可以隻手遮天，雖然同今日香港情況完全唔一樣，但我諗要怯懦嘅華人去到要投身革命嘅情況真係難如登天

清老實講我生活無憂有車有樓婚姻愉快甚至隨時可以移民歐美，但香港變到而家咁我一樣生活得好唔開心，所以將來就算樓價跌你上到車，但社會氣氛局面比起而家更差，你會生活得開心咩？

喺現場收到電話都偷笑仲話直播
不過如果上到網我可以試下

無獨立意識都只係比下一個宗主國魚肉
喺中国人眼中, 香港人比英國統治過就係原罪, 二等公民, 永遠唔係自己人

點解上年加泰宣佈獨立既時候就算有當地民眾支持但最後都收皮?
因為得唔到國際上既實際支持.

而家世界好睇重利益，冇利益好難幫你，唔同以前喇。。

革命？你衝就比人話係鬼

取消咗美國關係法造成移民潮
留底嘅就可能會
所以冇經濟衰退都唔會做到

有學識嘅有條件走人
無學識嘅港豬 廢老睇緊tvb

係 無錯呀
從來都係難
但難得終於多左人反思，去諗岀路
5年前邊有咁多
漫漫長路 但唔好拖
希望多d人明白救港係得返呢條岀路
而呢條岀頭要天時地理人和之前，促使多d人清醒

仲有要諗諗
革命係就面對成個中國既解放軍
香港有冇咁大既力量？

其實相信去到而家嘅時勢要有獨立意識嘅一早巳經有。無必要花時間去宣傳。

歷史係由成功嘅人所寫，西瓜靠大邊。
只要成功，香港人就會跟隨。

或者我講得太抽象，太一步登天。
搞一場所謂「革命」，一場「奪權」，只需要有志之士，普通市民/民意，根本唔會令件事有咩幫助。

928 無民怨咩？
跟住個幾年咪又係咁過
仲要睇住當年身邊人一齊出去
到大個左開始入社會
今次反送中已經唔出黎
政府溫水煮蛙 慢慢侵蝕你
到再推惡法 又上街
跟住又繼續返工
無限loop
過多幾年又可能有家庭有事業有包伏
加上新一代已經開始赤化
無新力量加入坑爭
然後個個做羔羊
已經預測到之後發展

等呢到第一個人放低tg

以前南方人，廣東人，什至香港人個思想同特質
其實同北方人差天共地
以前帝制直到依家，支那都係好憎南方人，所謂南蠻，香港就更加唔洗講，因為覺得太難管教

香港人被迫上絕路，我相信會義無反顧對抗

已經唔係錫唔錫身既問題
上次燒垃圾筒掟磚都已經要開槍
如果再進一步，當你掟氣油彈
班狗一定拎真槍瞄撚準你個頭黎打，係秒殺啊
你話中世紀戰爭就有得打啫，佢拎真槍，你拎個樽，邊有得鬥

就好似whatsapp永遠藍剔
唔re 真係無哂符

而家國際利益就係要打擊支那
你以為trade war真係打緊貿易不平衡?
係打緊支那偷科技 美國要維護科技領先 而科技喺今時今日已經係軍事嘅同義詞
所以大勢就係自由世界想圍堵共產主義 呢個就係國際利益所在

612講梗都係得幾萬人

香港人會反抗 但係講真有幾多仲係香港人

完全正確

等打風另一個山竹

trump係做得出位 突破咗啲慣例姐
但我理解係 民主派對支那其實更強硬
所以支那面對嘅壓力只會有增無減

咁多位最緊要勿忘初衷，唔好氣餒，繼續裝備自己
我覺得好多人唔係真係和理非，只係佢地一時間太多包袱唔想放低，搵藉口比自己返屋企高床暖枕，第日返工心安理得啫
我覺得機會遲早會黎

不過咁做只係比政府一種外界嘅壓力
實際上成效唔會好大
你都見到政府班官員面皮幾厚

所以中共用經濟去勞役香港人，高樓價去令香港人安安定定咁打工供樓，唔敢出黎抗爭
個撚個都驚無工返多過驚中共，仲有咁多維穩手段，大部分出黎遊行嘅人都覺得件事完左，睇再出黎嘅人數就知，大家自求多福啦

咁都係維護美國利益姐
點幫到香港

發夢記得之前有人打算check 下傭兵價格
但點入境都成問題

如果唔錫身我諗唔明點解前線班人叫人落黎幫拖 個個人都好似碌木咁企係度
Sorry 太多怨氣但唔係想搞分化

我地時日無多

係 時日無多

唔會啦 依家只係個開端

每日150
香港集中營

今日新疆 明日香港

倒數已經開始
一係移民一係食草共享大灣區榮耀

乜嘢裝備都冇送頭就得

呢場係長期戰爭....
然而
打短期除左武裝 根本0成功既可能

講咁多
加入同回歸焦土大家庭啦

呢個係恐襲唔係革命 唔好拎人地傷心野講笑

講真 如果香港有兵役一定要參加

得罪講句，認同，但可以點

我地嘅裝備仲係新手裝
點打都輸到一仆一碌，港府只要好似而家咁
出嚟hea你幾句就可以當完事
有忠心警犬、cctvb兩大護法

諗唔到可以點破解到呢個局面
有人話要更激進 等同放棄爭取人認同
流血要有收穫 盲目流血好似有啲不智

你以孫中山為例 但時代有變
警力、人民智慧、政府權力 已經係唔同層面可以比較

請各位唔好急，就算發夢流血都要想到最好嘅plan先好行

議會, 投票等等我唔反對要做 因為無成本
但所謂議會抗爭絕對唔可以係香港革命運動嘅主線

香港係一個有自由 無民主嘅地方
呢度嘅選舉只係俾市民嘅安慰劑 等我地誤以為有選擇 定期釋放啲民憤 維穩工具含意大於香港人實際透過議會得到嘅好處

所以重申 要救香港 革命係唯一出路 要推翻支共
選舉可以做 但唔可以當贖罪券 投完就以為救咗香港

淨係六月都已經咁多事發生 你覺得仲有時間咩 要反抗架啦

其實外界國際上嘅壓力先係對中共最大嘅致命傷你睇下美國一話可能影響到香港關係法，港共政府即刻縮沙睇下歷史就知，你估共匪真係怕你民意？其實佢最怕嘅正正就係佢日提夜提嘅外國勢力

係，都可以咁講，仲有好多人相信佢嘅革命理念，連條命都冇埋...
以前啲人或者比較單純，又或者係冇其他生路可以揀，所以就算冒死都會搏一搏
今天能出現一個無私又有目標有理想有執行力嘅領袖嗎？仲要攪咗好多年都攪唔成，流亡海外...現今說法，應該變咗鬼仲俾人唾罵了！

抗爭先係主軸

都就5 年啦 好多人 連under緊革命 都未知⋯⋯
基本上 你反緊任何政策 本質上都係反緊共 。。。

如果多啲人好似ching你咁 離事成不遠

一個敢衝 只係叫送死

個人走咗都有可能心繫香港
做外國遊說或者財政支援 都幫到手
你睇反送中示威全世界遍地開花

唔知可以點做 政府玩曬做乜都得做乜都岩
我地做乜都錯比人禁住嚟打

如果得唔到國際既實質支持, 單憑700萬人既香港又點同16億人既獨裁中共鬥? 尤其我覺得今時今日既中共除左驚美國之外可以話咩都唔驚咁濟.

錯手負皮左
好支持好認同

推翻支共係救香港嘅第一步 無呢步乜都唔洗諗

最大問題係暫時未有一個國家會因為香港同中國開戰
今時今日中國軍事已經唔同當年英國統治香港嘅時代
俾你搶咗個香港返嚟要放幾多軍力先頂得住中國大陸
同埋如果係已經觸發第三次世界大戰

同意巴打你嘅説話，面對呢個厚顏無恥政府。係要做啲野去反抗佢。

由而家開始我地開始要長期作戰
呢半個月已經令好多香港人醒左
睇嗰二百萬就知
但二百萬人入面有好多係中立、游離、或溫和派嘅人
我覺得我地要做嘅係令呢啲人唔好游返去親共嗰邊
而係拉黎我地呢邊
就算佢地唔會親自衝到前線
起碼要令佢地理解同認同
我地先會有足夠嘅人去對抗中共未來一波又一波嘅攻擊
甚至煲到革命

咁啱睇到隔籬post
我有少少idea
會唔會未來我地可以定期搞公民論壇
可能兩星期一次？
大家自由發言
傾下最近發生嘅政治事件、或者行動方向
目的係keep 住公民意識
又可以組織到一班志同道合嘅人
將來要兄弟爬山、各自野餐都容易聚人

但我唔建議喺煲底搞
因為會去煲底嘅都係同溫層內嘅人
反而我地要深耕社區、遍地開花
所以可以18區輪流喺公眾地方、公園搞？

各位集思廣益，我真係想做實事，唔想傾傾下又不了了之

67暴動真正嘅暴動，
香港人值得學習

拉班賣港賊出嚟遊街就啱o架啦

好好笑，丫樓主㨂留言覆
我都想問下一步點？

又叫人醒，又唔講點做，人地點會醒
原因就係 人地睇唔到方向

咪放棄，香港人係咁架啦，點叫得佢醒丫。。。

認同

下一個行動係點

學術討論講得淺白啲。
就算聽日就可以港獨，就算聽日就支爆，無政府； 香港人都係未準備好。

長遠來講，需要一班有學識嘅有志之士去準備獨立後嘅一切事宜，如果唔係就算聽日支爆，香港都會變成一個無主之地。

本身呢個係上一代人嘅責任，佢地冇做到。
佢地係一班逃難，自私嘅人，歷史自會評價佢地。

執著於選舉，上面巳經有巴打講得好清楚。
執著於民意，或者8/90後香港人讀書時期都會學習「民意授權」，「民主」嘅理念，但理念係理念，係現存香港社會「反政府」唔係主流，「港獨」更加唔係。主流嘅人係唔會主動有意見，主動發聲。
要「掌權」就要「行動」「計劃」，大家唔係諗住二百萬人會肯咁做？大家唔係諗住議䚋會肯咁做？

長遠而言真係需要集合一班有志又有能力嘅人。
希望大家唔好再係「抗爭」「選舉」「民意」到浪費太多時間。

（再講多少少「抗爭」，抗爭係要做，係防守性嘅手段，但必唔係長遠會做嘅事）

同意巴打
其實宜家呢一刻應該諗個中共同港共都接受到嘅下台階比佢
相信777都唔想見到兩邊都繼續企到咁硬
但係同時佢自己又唔可以做退讓嗰一方
呢兩日開始好多巴打話和理非冇用要行勇武
勇武唔係唔得
不過比你夠多人打3萬隻狗
你夠唔夠老解啲坦克大炮黎呀
勇武可以話係去到最最最後先可以做嘅手法
觀看呢個星期嘅幾埸運動
除左眾籌之外基本上所有都係失敗
我認為主要原因有幾個

1.目標唔清晰
相信好多巴打都屌過
其實諗深一層 去到宜家
我地圍呢度圍嗰度係咪真係能夠有效表達到我地嘅訴求呢
我認為去到呢一刻 我地每次出黎都應該只有一個目標—繼續呢埸運動
政府都已經講明唔會回應我地嘅訴求
已經冇需要再重復又重復比佢聽
圍我地可以照圍
不過大家圍嘅心態可以變一變
唔好再咁天真咁覺得佢會同你對話
一陣會講下究竟點圍先好

2.誤解和理非
冇錯 好多巴打都同我一樣覺得勇武行唔通 選擇和理非
不過和理非≠9坐
和理非好強調嘅係理性 即係用腦
我相信仲有好多方法可以令大家都唔比狗咬嘅前提下進行抗爭

3.遍地開花成風
講真 經過69 620基本上全香港有良知 有思考能力嘅人都已經知香港宜家發生咩事
如果佢呢兩日都冇出黎甚至冇關心過嘅 你再講佢都唔會理
所以宜家啲遍地開花都只係大家圍威喂喺度打飛機啫
同埋只會令小小討厭我地嘅人變得更討厭我地

講左咁耐，究竟暫時應該點搞呢？
其實好簡單
由一開始已經講緊
野貓式嘅行動
跟本唔使每次又上網投票又現埸投票
總之去到每個地方都係一樣
圍>挑釁>去下個
我地要明白
第一
示威者嘅機動性係快過啲狗好多
你一日玩3-4個地點都玩死佢地
好似宜家咁每日淨似死纏一個地點
對佢地黎講跟本就係休息嘅時間
起碼我地攰嘅同時都要令到佢地一樣攰
第二
唔好做任何衝擊嘅行為
如果大家都唔做呢啲低能野
cctvb跟本唔會播到
而愛協就再冇新材料攞黎發大
其實只要言語辱罵啲狗
搞到佢地嬲嬲豬
之後即刻散水
等佢冇仇報
咁樣先係打擊狗隻士氣嘅最有效方法
最後
我地要記住
平日嘅行動都只係為左成個運動唔好斷氣
每單都唔使搞大 細細地就夠
最有攻擊力嘅都係星期六日大家放假嘅時候
到時先搞大佢
總比每日都話大搞但係每日都冇乜人好
所以7-1先係戲肉呀

覺得香港人太重視道德觀，貶義嗰隻，係又屌唔係又屌，要革命就梗要流血㗎啦，但香港又真係太唔適合用武力解決問題，太難發夢想集資買雇傭兵。。。

都係個句啦，香港人咁怕死，成班綿羊咁。
你衝都有幾條友阻止你，等香港真係開始收皮先啦
成班都唔見棺材唔流眼淚

認同要plan 唔係即時就要死衝
所以要開始帶更多人討論 同開始組織

巴打啱啊，難得有個平台可以分享大家意見，佢竟然講呢啲嘢。膠都費事擺低俾佢

你咪最多只可以參加解放軍

老實講，謙虛啲睇，大家都學習中

而今次我法國香港人學習速度好高，而且無論思維同行動力都唔令人失望

香港人個性唔見棺材唔流淚
講革命呢D要死人既大事
無可能係香港人身上出現

似解放軍總部

唔好做犯法野 政府應該準備反擊

當今有唔少國家例如中共都已經擁有核武(具備攬炒能力), 所以唔會再好似60年前咁容易去軍事侵略人地國家.

全世奶共

香港人其實真係好麻煩, 成日想用理性去說服唔理性既人, 用和平對抗暴力, 或者幻想和平會換到外國支持
根本各個人, 各個國家都係自私, 有著數盲幫你, 冇著數就唔會幫你, 根本唔會理你係和平定暴力

咁多人問下一步點做
我想問下你係咪同啲建制一樣
共匪唔落柯打就乜都唔識做成盤散沙?
自己唔識用腦?

光復香港 時代革命

唔可以辱罵

講緊經濟戰 令共產主義內爆嘅成本遠低於打仗 你知我知美國佬都知

大家誤解理性，理性真係唔代表和平，和平唔係手段而係結果。

一定要朝住呢個方向去

拋頭顱灑熱血

sorry 可能用字唔係幾岩
總之就係要激嬲班狗
之後散水 就ok

true
叫我擋子彈都好
我怕
但係我會擋

我最驚係被消失

擋子彈仲可以期望嗌醒其他人
被消失就咩都無

香港係好多管理人才，無乜管治人才，更少政治人才。

係歷史留落嚟嘅問題，依個世代就要開始解決。

殺無赦

連不合作運動都唔敢 講咩革命
首先你地要衝破民意逆轉既心理障礙先啦
連一D相對溫和但會影響市民既事都唔敢做 流於理想有咩用

想快啲開波

依次解題嘅時限就係2047
唔好去到就夠鐘先急

台灣，新疆，蒙古，上海 (* )

呢啲地方嘅獨立自主一直有人做緊。相信冇咩人會質疑。香港並非孤立無援 。

至於其實而家有好多論述都係講「無可能夠解放軍」，我理解，認同。
但係當唔同嘅地區都同時有獨立革命嘅浪潮同埋實際行動，呢幾個地方係中國嘅不同地理發揮優勢。其實可能有得傾。

雖則我自己都認同「知易行難」。但係希望大家唔好因為最終敵人（姑且當住係中共同埋解放軍先啦）好難打而唔去做任何一件事。

再講一次，香港人呢個特別嘅民族，同上述嘅民族一樣，都係不甘於，不應該被「大一統」。
當大家都話緊上一代嘅人無腦，無好好保護呢個地方嘅同時。
若呢一代人都唔去做啲事，去真正嘗試建立屬於香港人嘅政治實體。
只係將呢件事推緊比下一代。比上一代更自私。

係 2047好快就到

無辦法, 人類既本性就係以自己既利益為優先.
同埋美國已經有台灣呢隻棋去牽制中共, 甚至日本同南韓都係美國既棋.
自古以來香港對於外國黎講都係進入中國市場做生意既最主要入口, 直到而家都係. 所以我覺得外國係唔會希望香港同大陸反面甚至絕交.

歡迎一齊研究孫中山事蹟

利申：有全盤計劃

知唔知點解咁多人講支持和平反對暴力
因為呢個point最唔需要用腦 「我唔理你反對乜 總之你用暴力就係你唔啱」

講得出呢句一定係港豬
佢地無諗過點解和平係普世價值?
係因為西方世界有民主 解決社會日常政治利益衝突
先唔需要訴諸暴力

而家香港根本無民主 所以香港人有暴力潔癖其實唔合理

必先低調

見到呢到有幾條撚樣話留力 71
去到 71 鳩行完無用又話留力區選
果班人根本係消費緊香港人
其實推反政權就一定犯法架啦
當年工聯會放炸彈，到今日都大紫荊啦
只要有日成功，我做乜都唔介意

push！

地下/海外 其實話有就有
有心嘅人請有埋腦
tor, *chans, bitcoin買服務
都好有用
係要有心有力有腦嘅人 開闊啲眼界 辦法總比困難多

同意，真係好容易比啲狗睇到我哋嘅行動計劃

push！！

我覺得香港人既公民意識未到可以搞革命,時機仲未成熟
雖然比起5年前有好大進步,但同烏克蘭比仲有一段距離
但要搞革命或者要去到2047年
我相信好多人想衝,但因為各種包袱,而且會輸輿論,主流意識都唔容許
依家可以做既係不斷令政府增加管治成本,同無法施政
例如罷交稅,地鐵罷工之類
呢個係最適合現時大部份香港人性格既做法
雖然香港一出世就寄人籬下,但素來都好好命,今次5年後因機緣再次醒覺令下一代有徹底既傳承
天佑香港

就係因為有民怨
所以先更加要做多啲文宣
唔好重蹈覆轍

依加全個世界都知香港發生咩事
美國諗住搞個香港人權法案
我地登晒報
將香港推咗上g20
輸咗就柒畀全世睇 唔好咁快打定輸數

我同你處景唔同 928嗰時我仲係中學生
當時都無點出過黎
但係今次我同好多中學同學都更加積極出黎
仲有好多爸打係放打工特登再過黎
我明白身邊嘅人一個個咁離開係好氣餒
但係出咗黎之後就唔再係一個人
出黎識多幾個朋友 就唔會咁易氣餒
好多阿伯都自己一個出黎 唔好咁快放棄

啲00後被人赤化 就更加唔可以放棄佢地
係文宣著手拉返佢地返黎我地嗰邊
呢場仗唔易打
不過我仲有熱血 唔想咁快放棄

你話伊朗就話有石油嗰啲
就算打完仗都大把錢收
香港呢個地方只係得金融體系
一打仗基本上簡直係零

到時真係可以獨立

和平理性非暴力只適用於大部份民主國家, 但香港政府係用民主包裝底下既獨裁政府.

唔係民選政府真係咩都唔洗驚你咁

講得嘅嚮FB 講，
唔講得嘅，人少少時私下講啦

咁我地可以點做好

多謝你 有咩idea可以大家一齊brainstorm

革你老母咩 掉啲野都手震震

短期：
強力文宣
暴力邊緣式遊擊抗爭

長期：
孫中山

我都唔想見到有人流血
同警察對撞係冇可能贏

直到而家呢刻雖然我覺得民意仲未逆轉, 但民怨已經消散咗一半以上. 所以支持繼續勇武抗爭既香港人會隨住時間過去而變得愈來愈少.

唔好再問人畀路你行
慣性靠人指點先識行就係支共愚民政策成果
香港人比支國人優勝喺識得critical thinking
唔該自己用腦行出自己嘅路

暴力邊緣式遊擊抗爭

完成同意

一早係呢十幾二十年，議會已經蠶食到冇得救，賣港嘅持續賣港，將曾經真係可守嘅險全部輸晒，而家個議會根本係點「贏」都註定失效，我唔會叫人唔做選民、唔投票，但白費心機係肯定嘅！但保住議席嘅價值真心低到無人有，仲只強調「血債票償」只不過係笑話

老竇日日懶係眾人皆醉我獨醒咁講
「你去掉磚/阻人返工/照射燈，咁咪俾位人入囉」
「你出去行咪洩咗囉」
「我同意反送中，但覺得唔可以衝擊警察」

太守規矩啦 政府都唔聽你講
係多人上街你先話緩一緩 轉個頭又其他方案過綠燈

以依家中國嘅網絡發展同埋人才同香港比
講真打網絡戰香港一定唔夠中國打
聽唔少總共係有網軍隊周不時攻擊下其他國家

另外大陸有好多bot 隨時可以做嘢
就算我俾你地一百萬人出post都唔夠bot快
你哋見到 Twitter 就知發生咩事

召喚Hacker 巴打諗下對策

冇一個國家既民主係和平下取得。。

咁多綁手綁腳好難行得出自己嘅路

仲記得 本民青 當年點解會去選？
為咗議席？為咗投票？No？

係為咗 權力及特權法去拖延時間
更係為咗每個月十皮，動員力之類嘅資源。

1，鞏固現有香港人覺醒左既意識先

收集6月抗爭既事件

發大到好似64咁年年提

再牽連到香港人既文化保育

煉成香港人愛港既精神及精神傳承

2，再者體育救港係好idea

好多人哩幾星期都夢遊到病

咁虧都學人講革命

咁多年嚟，香港民主運動嘅焦點都放錯地方。

我地咁多問題，係因為中共唔俾民主我地，一日個社會唔將焦點放係雙普選同港中區隔身上，香港嘅問題係唔會解決到。

就算攻唔入對方都要盡力守住令對方唔好攻得入自己. 簡單黎講就係做得幾多得幾多無論短期又好長期又好.

比個溫和派特首咁點

等多d人知道原來選戰根本不work
好多人都未知議會制度點玩點運作
當選完發現賣港既都會賣港
就會開始思考到另一條岀路

中共係唔會俾民主香港, 中共由始至終都只係要將香港赤化(大陸化).

解難能力低就好好進步下

但再溫和都要配合中共賣港政策

認同，和理非行行企企政府係唔會理你

其實時間無多，教育加速洗腦同同認同，上有唔化嘅一堆在生，下有150殖民同洗腦教育⋯

真係去留意下，小學下邊被文化入侵超級嚴重，而家所謂認同，同有心搵出路，真係得返80/90/00呢班，10可能有啲，但再新相信會無

點解要拖？唔止政策，係換人呀！

其實香港人大限應該係2022

RFID身份証，8/90後全面換曬嘅時候。

重有，成日咩 Be Water Be Water
香港呢幾年真係溫水煮蛙啦， Be Water...
坐係到希望和理非可以改變到香港，咁就真係 Be Water

溫和派(例如薯片)or強硬派(例如777)既特首, 對於香港人抗赤化黎講邊一類特首比較好? 我覺得係一個值得探討既問題.

一人一信 寄爆佢信箱？

佢話樓主講廢話

其實開始廣泛散播反共思想 算唔算係一個開始
我諗好多人同我一樣 都係因為知道支共啲仆街野 加上自己警覺到自己都係受害者 同埋成日見啲支那人唔知點解對香港人好敵視 所以先會想對呢個極權抗爭
不過港豬係好短視 食得飽訓得好就安樂 波唔吹爆唔哎呀 所以一定要諗辦法搞班黨媒

認真嗰句，你寄望外國幫手不如搵大陸盟友算。
大陸都好多人反共，特別係啲少數民族同自治區。

如果可以喚醒佢地。。

大家屋企都有屋企人 從身邊人着手 一齊加油

而家10果批小朋友當中有好多都係講蝗語, 尤其係公共屋村.

有好多香港人不知幾羨慕馬交年年派錢

所以美國睇準中國最大弱點
針對製造業、出口、科技公司
另外如果可以令人民幣加快升值
中國製造業同出口量都會大受打擊
連帶股市大跌 骨牌式效應

不過最後成功只會益咗印度佬

講到呢度我認同必須要經歷經濟衰退呢個階段
香港人先會夠膽去實行革命抗爭

雖然覺得係消耗民意同增加無螃感，但唔會阻止人去選，但純靠咁樣唔多人會覺醒，所以文宣要大大力做，要引導人用「腦」

又黎濫用革命呢個term樓主有冇真係會死既覺悟㗎？有冇以後見唔到屋企人既覺悟㗎？有殺人既覺悟未？革命係要暴力推翻一個政權喎，樓主敢殺警犬未？

呢d就永遠佔大多數架啦
依家呢代有覺悟先最重要

一日唔玩到好似工聯會咁大件事，一日都唔會爭取到政府屈服

唔想犯法就收皮啦，又濫用革命，偷換概念呃鳩人出黎做啲無謂嘢

社會各界合力再加正常合法渠道博一舖先
1.立會爭議席
2.普選特首
3.修訂一切不合理法例
4.成立獨立調查委員會追究黑警

挫下啲人銳氣

如果有商界李氏 郭氏 何氏家族支持 一定幫到唔少
1.比到壓力政府
2.提供資金比民眾

但問題經濟戰過後共產主義內爆
始終需要其他國家支持香港先至會成功
如果係咁大家覺得邊個國家信得過

無錯 長遠抗爭而言
焦土係陣痛過程 先有𥌓光

上代繼續逃避，另兩代鬥爭，只要攪到呢代大多無晒心；剩低又被洗腦同代咗新一代制抓，2047話咁快就到

唔好再天真以為好多時間，鬥長命？我哋未必夠鬥

其實現實係迫人反
但反到嘅可能性唔高

香港人錫身其一啦
其二就係，感覺我地話武力都唔會夠啲狗打
就算真係去到掉磚，佢有水炮車呀
就算去盡啦，好似黃背心咁燒車燒路牌
佢嘅最後大技係解放軍同坦克車
仲要啱啱中環有個碼頭
過嚟兩三步

你覺得天方夜譚?
可能30年前6月3號嘅時候，
啲人都覺得冇可能

唔係想打沉大家，
我都想反
但真係要有計劃同想法
唔係話革就革

唔比中國拖住 或者更好呢

我會喺ig 出po 表示關注黎支持大家，多謝

所以話只剩10年，大概一代嘅時間左右；203x，10代成長到二十多，就係對方新力軍⋯

巴打千祈唔好Google
睇完警察會上門

暗網有大把

希望聽日呢個post仲係熱門
等多d人睇到我地傾既內容令多d人反思

成功=革命
失敗=暴動

暗網討論區有冇得諗 好似安全啲

即問聲點和平革命

借

但係講真香港搵個人當過兵嘅都冇好難武力衝擊

yes
having individual critical thinking is far more important than naming something a revolution

佢地都答唔到你

暗網人有冇可能幫到香港？

臨訓前講多句. 其實當初8964全世界都炮轟中共冷血殺學生既時候, 當時既香港人就應該借呢個黃金機會盡全力阻止香港回歸中國啦. 我就唔信當時既港英政府會武力清場.

問題係要點先可以令啲人醒覺
乜都唔知嘅人見到人佔中會覺得啲人阻街
知道咗就唔會咁睇
關鍵要令佢地醒覺 我覺得

由七幾年開始已經滲透入蒞打針，洗大中華腦⋯

好難 香港人生活得太好 未到冇飯開唔會咁諗

可惜扔蛋阻TVB都比幾十幾百個自己人屌暴力失民意, 和理非大雄只會舉高雙手比人打喊住叫叮噹(美國)幫手

烏克蘭革命死一萬人 64一晚死成千人
香港人口咁密集諗住死幾多人
唔好再亂up 共產極權有咩做唔出

認同+正皮

得罪都要講一句，所以話呢個係上代人欠而家呢代嘅⋯當然而家再講再鬧再追悔都無用，但事實就係咁樣

如果有時間睇資料，由七幾年開始睇，保證睇到大家反晒枱，好多次，係香港人冷感放棄，同滲透、賣港操作而成就而家嘅主權移交⋯

因為當中200萬人當中 得2萬人夢中有革命
而2萬人當中 得2000夢中夠膽唔錫身去做行動派

你說服到和理非就得
唔係講緊一齊企出黎
係個心肯支持 同意同理解
六四點解咁多年都有人keep住平反
都皆因同情
要諗下真係升級行動
係政府光明正大揸正黎做
定係政府終於識驚
引起到世界迴響
世界既聲音會再次企係邊
香港人 除左錢 無野再肯付出
向呢邊方向諗下好過

上一代第一時間準備移民

加上經濟衰退香港政府唔得閒搞內政
好多大白象工程亦都唔會繼續推
大灣區亦都會胎死腹中
香港政府亦都冇藉口繼續赤化落去

香港經濟好重要 但都強推送中
想搞死香港 搞死完 香港仲重唔重要
無左經濟既香港只係中國地底泥
我地唔係應該搞到香港經濟
政府唔會驚 驚就唔會推送中
我地係應該善用呢個優勢
俾國際睇到香港呢個優勢係有影響力
但點做 諗唔到

我都係以前貪得意入去睇過
實際可行方法要再研究下
利申唔係IT狗

［幫手推］求討論 經過咁多日發夢點解好似無用

大家參考下討論下

唔好淨係話香港人淨係識同情
其實全世界既人都係咁

你而家玩民意玩和平示威等美國有位入通過2020普選
老實, 就算中共讓步, 到時國際冇留意果陣咪又係一車車香港人高鐵運番去玩集中營清算, 今日割呢度聽日又批撥款買沙, 你唔係咁傻咁天真以為佢唔會做手腳, 100%完美普選下話, 提提大家4年後已經唔係trump做總統, 下個又好似obama咁軟弱既只會令中共更放肆

如果普選行唔通, 你唔升級, 美國都冇野做到, 佢地自己都話左取消政策法機會好微除非中共出武力

如果所有和理非同勇武肯一齊衝, 咁多人一定可以迫警方升級, 美國就有位出武力, 中共一定會加速滅亡,呢個時候唔做, 唔通4年後trump落台選個韓國瑜2.0上台先做? 唔係全世界睇住你既時候爭取, 等7.1 後大家都以為送中已取消之後慢慢比人清算先爭取. 另外一樣野就係, 衝既人愈多就愈安全, 你得幾十個衝剩番係後面facebook其實同送前線一程冇分別

過左G20 民意已經冇撚用, 世界既光明唔係我地聚焦既時候就係黑暗來臨, 200萬人上街乜都爭取唔到, 比人清算果陣幾多民意幾多和平示威都係冇撚用, 搞清楚啦好嘛?

你話唔想流血? 日日野餐睇住香港幾日比人割一塊地, 我覺得仲慘過死
當然又會有人話我推人去死, 你有更好建議既講出黎聽下

有興趣可以睇下（可能睇到眼火爆）

港澳不算殖民地？1972年聯合國決議的真相

[文獻] 《爭鳴日報》民調(1981)：七成半人抗拒大陸接收香港

何曦偉：陷共噩耗嘅前奏 — — 學界支持「民主回歸」

日日野餐睇住香港幾日比人割一塊地, 我覺得仲慘過死
點解睇依句會想喊

民主回歸嘅都係賣港一族，唔信去數下當年嘅有幾多係政商之中

人地有權有錢有勢怕你咩? 起底? 日日去叫佢起身all夜尿? 而家係國難當前唔好做小學雞好冇? 你為左出啖氣煩佢地幾日不如諗下大計仲好啦

除左外國取消佢地passport或者中共倒台拉哂上國際法庭否則我睇唔到你點算帳

頭先同其他巴打傾緊
如果可以令中國經濟衰退
應該可以令中共政府內爆
雖然香港經濟點都會有影響
但係呢個應該係最好嘅切入點

同大陸人既思想一樣, 怕左共狗所以唔敢反, 你都係番大陸啦

從金融角度諗

大陸最怕係咩。

大家諗下

講得岩 不過經濟呢啲傾得再深入啲我就唔識
但覺得係比較有效既方向
識呢方面既巴絲可以再聚埋度度

同意樓主

十個圍一個警察冇可能贏? 你連警察都怕, 更加唔洗講老解啦

對極權又唔想流血又想革命, 可唔可以講一個歷史例子係和平示威推翻極權? 試都未試已經FF警察係無敵自己瀨哂屎叫自己人唔好試啦唔得架啦, 好彩外國同烏克蘭推翻貴族帝制極權既人唔係你呢d失敗主義者, 抵人地有民主

份卷好難我一定肥
條女好索我一定溝唔到
創業好難我一定負資產
你唔試又想得到, 咁你咪好著數?

你take risk可能冇reward, 唔take risk就一定冇reward, 就係咁簡單

香港人最叻就係諗埋另一邊感受 (和理非) 或者做亡國論者, 睇到對方係神咁自己係屎冇可能贏

烏克蘭五十萬人打下下sniper射頭既暴警, 如果佢地好似你咁, 咩都唔洗試番屋企訓啦, 我知佢地有軍訓同槍但香港冇, 但你睇winter on fire一樣有師奶出黎拎木盾企出黎, 唔只係得大隻佬, ex軍人出黎, 點解? 你估佢唔怕?

邊個會支援你 美國定台灣？
為左香港冒住第三次世界大戰的風險？
你現在勇最多都係坐監 一反流血死人就唔只死你仲有你父母家人 用下你個腦惗下國際政治，無人出手救香港
暫時只有保持香港國際金融地位 香港先有價值 國際先出下口幫到忙

有錢有權有地位先
就算200萬果日拆左立法會同政總
我都唔覺香港已經準備好獨立

香港人99.99%都係冇當過軍
你叫啲廢青師奶出嚟拎木盾
同當年六四人肉當坦克係唔會有分別
到時只會係比其他國家嘅人好似六四咁悼念我哋

真係唔撚明點解仲覺得和理非有用
我地成程和班非換黎嘅係迅速割地
輿論只係可以令其他人關注件事
就算暴政點樣繼續剝削市民
係無撚人會阻止架
你地唔係唔知道北韓獨裁喎
你地唔係唔知道中共無法治喎
點解咁少人會去幫手聲援呢啲無民主嘅地方？
因為都唔關你事
你只係會望撚住個度，心諗自己唔會移民過去
相同地，國際只會望住香港，心諗呢度不宜營商等等
所以我地應該要做係拉更多人落水呢件事
加強我地嘅bargaining power

又要保呢樣又要保果樣，又話要自由又話要民主，邊有咁大隻夾乸隨街跳？唔好講等價交換，連少少犧牲都唔想有，返屋企繼續發夢，記得返工，準時交稅

我地光環拎左, 民意拎左, 就算我地出手, 比警察鎮壓, 勝又好負又好, 最緊要比國際知道我地和平過, 係迫於無奈先要一獲熟

呢樣先係我地最後要爭取既民意, 唔係香港班中間派廢老藍絲呀
中間派廢老選擇唔理政治享受心靈既平靜, 呢個係佢地自由, 但佢地今時今日享受既其他權利, 包括投票權, 五天工作, 產假, 同英殖留落黎既野都係勇武派前人為佢地爭取, 係廢老欠左佢地架!!! 英國係67暴動前一樣係歧視華人, 令華人流血反抗, 冇呢一步你估97前遊行英國會理你? 廢老既智力唔會明, 但最緊要我地明, 唔好覺得我地欠左廢老, 阻住佢地番工收錢遊行食蛇齋餅粽 , 做咩都要考慮佢地意見好唔好?

所以, 我地爭既係一個出師既名份, 只要比到國際感覺我地係被迫出手既一方, 最後贏既一定係我地
呢樣野警察知港共知習總都知, 所以你見呢幾日黑警幾乖幾聽話, 就係唔可以再比位我地入

依家個問題唔係衝贏左就贏
最根本既問題係香港人根本未準備好要贏要獨立

只有好多和理非自我設限緊話唔講港獨
根本佢地就未準備好要點推進到香港獨立既層次

唔係未試過魚蛋革命唔係咩？
政府當你革命左
結果呢？坐監 出走政治庇護 割蓆俾人屌到仆街
梁天琦提都無人提又話拎光環，根本就冇人支持
唔係唔出嚟係見不到有勝算

1a 升級=> 老解血腥鎮壓 => 美國取消香港法, 香港=大陸, 大陸RMB再冇方法洗出外國, 比國際杯葛=>支爆 => 中共收皮

OR
1b 升級=> 老解血腥鎮壓 => 美國取消香港法 => WW3

OR

1c 升級=> 得幾十個勇武衝, 全部做哂梁天琦室友 => 2

2. 發夢等美國比我地真普選, 如果我係中共我會強推23條, 再用高鐵, 國教, 大灣區, 大陸交流慢慢洗走多事既年輕香港人, 送聽話既新香港人落黎, 澳門式派錢養豬, 再公投話比美國知"民意"100%支持取消真普選, 支持林鄭再做特首, 佢個仔又做特首, 特首放題

我已經做好最壞打算, 如果你覺得我仲係推人去死/你怕死而選擇2既, 咁我覺得香港唔值得有民主

因為和理非又得到自己想要既野, 又唔洗做任何超過佢願意付出既野 (唱今天我, 同埋遊行) 又唔洗負責任

其實而家我哋只可以等一個機會
依家全球形勢只係美國最有機會同中國交戰
但係都只會限於經濟戰
香港絕對係處於被動

我哋只可以係適當時機先出手
要搞革命唔係話你好嬲衝出去打差佬
咁就有全港人出嚟同你一齊打
今日俾你燒左警總咁又點

依家中國的而且確係好強大
係呢一個時候有任何香港革命
大陸一定用強硬嘅手段將你打敗
藏獨嗰啲有板你睇

依家問題唔係敢唔敢
而係個機率有幾大
你要搞革命都等個政府處於弱勢
你先可以令到外國支持
有外國支持咁樣先可以實行

不如廢除中英聯合聲明，等英國接收返香港仲好啦

可能真係要等到有人比實彈射死嗰一刻先至係出師嘅名分

講到香港只係提供利益比中共, 美國/外資冇利益既咩, 為保自己利益打仗有咩出奇? 呢個正正就係打仗既原因

你以為自己保持到香港國際金融地位, 今日割中環, 聽日DQ鄺議員, 後日強推23條, 之後殺通識, 推國教, 被點相既義士被消失, 明日大愚之後每日單程證加到500

過十年後仲係咪國際金融地位? 係呀, 但到時中共就可以搞個公投, 全部都係大陸人或者有23條封口既港豬, 2019肯出黎既全部變哂做高官既器官, 明正言順100%民意反對普選, 美國聲都冇得出 到底邊個唔用個腦諗? 你以為我係度FF? 今日地都割埋啦 慢慢等外國口援啦

而家係2019年, 全世界直播, 中共好似ISIS咁鎮壓下場就會係ISIS咁

64係因為得幾張相同幾條片加上幾個流亡人士每年抽水, 鄧小平都死埋, 美國又冇利益邊得閒同你平反? 搞清楚分別先啦好嗎

咁你有冇諗過
1d 升級 > 老解血腥鎮壓 > 其他國家繼續如常生活

唔好咁天真以為香港係其他國家心目中真係咁特別
香港只係佢哋進入中國市場嘅門口

要衝唔係唔衝 只係衝嘅理由唔足夠

好似今次777一錯 幾年努力冇晒
佢唔係怕200萬零一人，係怕外國制裁，權貴壓力
向外國眼中香港有價值先出聲，你哋一出手解放軍即刻落嚟取消香港所有法例變成中國嘅一個市，就會變成中國國家內政冇人會救到你
比你消滅30,000警察仲有幾百萬解放軍

整個佔領得唔得？覺得同雨革唔同 無大台 外國關注度更高
［幫手推］求討論 經過咁多日發夢點解好似無用

支持呀 但仲有好大班和理非覺得掟雞蛋已經係勇武 有事就割席 動不動就驚失民心 乜乜77

你都搞清楚先啦
中共到依家都係統治緊中國
我哋依家出嚟搞港獨暴動
中共一樣可以話我地係ISIS

同埋六四單嘢我係想話俾你聽即係冇撚用

衝都唔敢衝, 仲話想贏?
兩軍對壘唔係團結一致對外, 而係講項羽兵多將廣裝備勁level高, 仲大大聲講我都好想贏但唔得架啦一定輸不如唔好打, 對抗極權邊個唔怕? 我都驚呀, 驚係正常我都改變唔到你, 但你縮係你既事唔好係度擾軍心好唔好

又有光環又有民意又落到習總面囉, 贏哂架啦super!

掟雞蛋直頭係7啦 唔知做乜9

勇武嗰班真係咁做就掉咗氣油彈啦

你講緊為咗私人企業利益而開戰？人地最多咪止蝕走佬
你下邊講嗰啲嘢30年前已經預咗，你未出世嗰陣時你老竇老母都諗到啦都生你出嚟，佢地又唔反抗？
香港人從來都冇自主獨立嘅覺醒

香港地位咁特殊，咁撚多外資，我真係唔撚信老解整多獲六四，而家咩年代？人人一部電話高清影低佢，全世界記者又影低佢，掩都掩唔哂啦，我真係唔撚想去到一國一制香港冇哂價值嘅時候先嚟革命，到時刪埋門打仔美國都廢撚事理你

魚蛋革命有幾多人出黎?
果時係為左保d小販, 你估d中產有錢佬會care?

我同你講如果69係因為港珠澳, 高鐵, 明日大愚出黎一定冇200萬, 因為中間派中上產跟本WFC, 又唔係直接要佢地比, 又方便左, d樓又升, 你班後生咪阻住我發達

主因係因為 名不正言不順
而家話比大家聽有100萬人關心反送中, 另外100萬人有留意但未必有強烈立場
唔係而家人多果陣革命, 唔通等10年後又多40萬新香港人先革?
你人愈多, 黑警心理上一定愈怕, 你得果幾十幾百人唔捉你捉邊個?

迫 但港共知道香港人唔會
除非真係到咗支那正式收返香港
所以有錢佬財產充公
咁就有少少機會

醒下啦, 英國brexit自己都搞唔掂, 論財力人力軍力冇一樣同中共有得揮

而真係會做得20人

777食錯藥差d變香港市，最多都係圍住警總一日，你期望幾多人會出來武力流血抗爭？

唔好話我馬後炮, 我2014年果陣出黎見到大家係度今天我, 我已經覺得要有first blood先會有用
果幾個係醫院比人拉左既肯定有大傷, 唔想比位我地入, 點知出左位烈士自殺先搞到今日咁, 但最搞唔到既係有左first blood都只係多左人出黎行, thats it

唔係我黑心想人死, 好現實咁講係歷史話比我地聽有人死, 特別係年輕一輩, 會勾起人心深底既良知同情心, 而通常呢d都係革命既導火線

認同 不如抽生死籤 出去比人打一槍

如果見到ISIS式的鎮壓 平時以peacekeeper自稱既美國同一向以普世價值自居既民主大國會唔出手, 咁我真係冇野好講

我自己的愚見係除左香港既利益, 民主大國既選民唔會投一個見到ISIS之類既垃圾政權都唔出聲既總統, 而美國幫手唔係同情香港人, 係鎮壓會令對港元既信心跌至零, 取消關係法係十分合理同我個人覺得好大機會會做既事, 至少係trump在位既時候會

不過我同意
要衝唔係唔衝 只係衝嘅理由唔足夠

64個時最多都係全面制裁中國，今時今日仲有野唔俾出口比中國，當時中國咁弱美國都冇出手
你睇伊朗玩嘢玩到咁美國仲未出手,真係自己香港自己救

權貴壓力就係來自200萬零一人, 可能係選票, 可能係樓價

assume你可以打贏警察一仗, 重要既唔係你打贏左幾多個警察, 係比到全世界包括大陸 一個反抗中共既希望同例子, 呢樣亦係林鄭/習敗北最怕既
再assume解放軍出黎, 變香港市 - 等等先, 乜而家香港同香港市有好大分別咩? 係仲有少少司法獨立同割席飯民. 過幾年大陸醫生落埋黎, 醫護都玩完

點解你會寧願蒙住雙眼只係睇住一個爛蘋果仲有30%食得, 但好快就爛哂, 都唔會想爭取變番一個100%好蘋果, 就算機會好微? 呢種正正係廢老思想 - 以前中共仲衰, 而家好好架啦袋住先/香港仲係好好, 點解你要搞亂香港

你地係度笑劉馬車選立法會, 我真係笑唔出, 因為我知道大陸一定大把官有性病有你唔知既案底, 佢係賣忠心唔係賣良知人品, 變香港市之後劉馬車做議員我絕對唔會覺得奇怪

中共不嬲都鍾意大喝一聲架啦, 你而家連中共既感受都要諗埋?

你唔襯而家中共係過街老鼠冇人信既時候搞, 等韓國瑜選左, trump下台之後先搞?

佢用真槍嗰時就真係革命嘅導火線
只會有更多人勇武

你有冇睇到我講咩, 而家係24小時live, 同8964唔同, 鄧小平死埋你追究到d乜野? 習總一句話係佢搞唔關我事, case closed

佢出老解習總即做千古罪人, 全世界追住佢黎屌
冇撚用? 咁ISIS點解會收左皮? 美國係中東同香港都有利益, 點解ISIS就要打, 解放軍就唔打?

又係你d未打先輸理論, 咁慢慢等中共割哂香港佢啦

老竇老母反唔反抗 我控制唔到, 但我可以控制我反唔反抗
你屌過去既事有咩意思, 你只能參考過去, 控制現在同未來

老解傷害美國利益, 美國一定會強硬要中共講數, 中共既性格大家都知, 開戰既其中一個原因係講唔掂數, 唔係你打我走當冇事咁簡單

我都話左, 美國選民見自己國民比人蝦個總統都唔出聲, 結果會點?

我唔係主張不抗爭等死，係怕做錯事一夜之間變成中國市死幾萬人加送真香港人去集中營生不如死，
中英聯合聲明之後三十年相對安全嘅環境係好彩偷返嚟，比你又咁好彩抗爭成功，係獨立自冶定係一國兩制中國完全不干預，仲有一國向度香港仲會有好日子咩

呢樣野冇得迫, 只能靠大家團唔團結
但未做先輸就肯定輸! 講完

老實講, 而家我地咁落習總面, 集中營已經plan好哂

革命極少會一次成功, 但人會習慣

如果2014年冇出黎今天我, 2019年佔路就唔會咁少反對聲音
人係好奇怪, 如果示威扔過磚, 下次扔磚就會覺得, 上次都扔過, 冇咩出奇
廢老要反既, 你2099年扔磚都一樣會反

雞蛋一次未必打得爛高牆, 多幾次可能得, 但唔試就一定唔得

其實要證明比全世界睇依家係官逼民反

我冇諗佢感受呀 不過佢做得出吖嘛
蔵獨同維吾而族攪成點有眼睇
外國咪最多開會前講兩句
唔通真係派兵打中國咩
Trump Trump不嬲係兩頭蛇只為美國利益
出兵伊朗都係因為有石油
香港冇咗金融中心地位=係廢島一個
我覺得等美國同中國再惡化D先攪都唔遲

因為中東伊朗地區大把石油囉
香港經濟死咗再同大陸斷交對美國仲有用咩

對方都知, 所以縮埋, 警察頭盔都唔帶扮受害者, 拖落去輸既係我地

咁多個美國總統除左trump有邊個可以落佢面落到咁
中共一定會做手腳, 就算連任trump都係做多4年
蔵獨同維吾而族係因為世界唔多care, 第二佢搞d集中營又好, 全城安檢又好, 真係佢內政, 又可以同你拗點安全乜乜乜
香港唔係, 係明正言順既一國兩制, 2047年佢行集中營? 可以比位美國大大聲入佢

我都想時間係我地果邊

經過呢五年來幾次戰役 武器裝備上既差距唔係人數可以補救到

反而打經濟戰未必唔得 例如近排中銀 其實可以做到一定影響

老實講, 7.1係我地既機會

學陳雲講, 我地可以佔領旗桿, 明正言順升香港旗 (唔係港英/港獨旗) 維持一國兩制, 正苦一定會重兵阻止, 佢敢出槍/催淚彈/水炮我地就有原因升級

香港人係時候去外國留下學

但係其實都唔可以旨意哂佢我地都要靠自己

唔係其他國家，而係中國內部自己盟友，好似疆藏。另外南中國地方都好重要，如兩廣兩湖等，不過前提要內地支爆

推 認真 依個係最後辦法
只可惜有power 既人從來唔會幫弱勢果群人

個個想安居樂業，自己有錢就算，邊搞得成革命

[人身安全] Ubi 新game同發夢未來既香港咁似既

鎮壓到咪暴動 鎮壓唔到咪..

越嚟越佩服梁天琦當年光復香港 時代革命
有決心有魄力去付出真係唔易

咪on9，死傷嘅係平民嚟

要死都係死班狗啦

屌你而家點撚樣和平理性示威？都冇人回應訴求

而家講粗口屌黑警都唔得喇 會比人話破壞運動

可唔可以6.30晚提早到幫手通頂整裝備？

啦你夠膽做我即刻全港九3日3夜裸跑，你班撚樣不嬲都講就 兇狠做就碌撚

你點定義革命

乜春加個真字就否定曬前人做既事

點解”真正”革命而家先馬後炮提出

沽港幣係最有效

回歸中國，當時由已發展民主國家轉手發展中獨裁國家都冇革命發生

只要馬照跑舞照跳，香港人就會接受

人地有血腥反抗，被血腥鎮壓，但全球各國表面上都係打下咀炮做下show

香港人97前黃金機會已經錯失左

反思一下

香港人係咩原因出現，香港人想要啲乜，怕啲乜

情況不同
果時大中華思想
同埋香港受惠支那開放市場

香港人係好難做到
天生奴性重，要佢地請多一日假都驚到死
大部分香港人心態係安穩現在就ok
政策搞唔到自己就算數
就算真係發生，都只會係一班後生既出黎

未到時候姐

收皮啦樓豬
9企下又叫革命呀
大叫口號又叫革命呀
仲話唔想犯法
如果以上行為叫革命
你地依家差唔多日日都做緊“”真正嘅革命”喎

美國有拉登 香港有連燈登 大家快啲集資買架飛機 一於買波音747 我發夢果陣見過 有一架飛機撞去中聯辦

武裝起義都唔敢講咩革命

所謂肯衝既人其實好大程度係挨打
對港共黑警既威脅有限

我覺得呢啲運動可以漠視「民意」都成功，你推翻完，改革之後，佢地又支持返

好似佢地以前英殖變共殖咁，佢地都係覺得無咩嘢發生，就算中途影響經濟，最後掙到錢就ok

其實外國好可能唔會幫香港 因為知道港豬唔會搞得出D乜 只要無流血 佢地就可以穩穩定定賺錢 無論港共搞乜野

犯唔犯法唔係你講，係政府講

i.e. 你做咩都有可能犯法

七一衝入去阻升旗/扯翻枝旗落黎
一定要激嬲共產黨
夠膽出埋解放軍 就真係起革命啦！

就算溫和d,入面成班狗官，唔衝都圍到佢出唔翻黎！
逼佢回應！！！！

（要有流血、被捕的心理準備）
（無必死的決心，一世都唔洗革命）

自由係有代價，甚至乎係要賠上自己既性命黎换取，但香港人無辦法自我犧牲得太徹底，擁有既野太多，留意番大家一直話付出最多既都係時間同金錢, 呢兩樣野坦白講係因為大家知仲有剩所以肯俾岀黎。但如果今日同你講，可能會俾人炒，可能會受傷，可能會入獄？當個影響去到一生之久，咁香港人就會評估值定唔值。結果係點，相信大家都心裏有數

push

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

唔係架 好多市民有野輸架

可能我諗得比較負面
政府而家就係冷處理，佢地根本就唔驚我地，我地乜都冇，但佢地又大量裝備，分分鐘轉過頭就會係7月中大規模咁搜捕，跟住d法案就會加速咁通過
香港真係成為香港市嘅日子真係不遠了

應該只有台灣 日本

咁應該有咩行動同裝備，係時候計劃一下，兩次和平示威得出黎嘅結果只係加速推其他賣港政策，就算g20俾壓力習種，佢會聽咩

71有無可能搞到

黑水部隊每個600USD per day

好同意 我唔明點解咁多香港人出嚟 點解仲會咁弱勢 政府憑咩

不如好好討論下真正升級行動

唔可以怪任何人，這就是政府嘅策略
佢就係拖，就係軟皮蛇
咁好多中後排嘅就會放棄

革命會有傷亡，有幾多人接受到要點做先做到傷亡只會喺克警同政府果邊出現
同埋始終香港未去到冇啖好食，冇地方住既地步，有幾多人願意不顧一切去革命香港人適應能力太強，逆來順受，唔係好事嚟
Sorry,我諗野好負面

各位，不如討論一下7.1策略先

我捻到6.30 晚先係煲底等，7.1凌晨5.6.沿龍和道去會展

嘩
200萬人上街做咩呀
咩話?行街?親子活動?
你見到都咪話唔驚啦

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

成班鍵盤革命撚上晒水
個個網上叫革命
成日話自己nothing to lose 但又只識打字
人地有兒有女就屌九人唔去流血
香港沉淪二十年成日想一晚攪惦
比你革命成功，之後你點做？點執政？點對付中共？
係咪想話之後D野關我撚事？
好撚心連登仔睇少D卡通，成日當自己係魯魯修

推到支爆

做啲可以抹佢面嘅嘢

香港每年出口兩萬憶科技產品比中國
又係中國入口兩萬憶生活所需中國
明明香港係水喉
點解要比中國搞到咁

時間 地點 我跟你上

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

咁實際要點做？
起革命要組織、計劃
唔係on99就咁衝

唔好諗住香港人好似烏克蘭咁勇就一定成功
歷史上都有唔少失敗例子

1D

就算我地呢排本身做緊既野 根本就係要進化成咁
點可能 無組織無計劃 一百年前 孫中山 都有先搞得掂啦
呢家無目的 後顧咁衝既話 一定都係送頭

反對暴力！齊齊製造煙霧彈保障警隊執法！

all in

咁就唯一有神蹎啦。

六四當年國際對支那有武器禁運同經濟制裁
前者到而家都係 後者維持左一年

三十年前人民未有錢過唔介意食草
今時今日支那經濟挨得住一年制裁?
今時今日食草支共政權仲保得住?

溫馨提示 六四中共到而家都冇比人制裁過

對中共恐懼只會令佢哋更加得寸進尺
咩都吾做嘅話 送中有版你睇